(黑夜之神) 公路出現蝙蝠車！警車閃燈截停 結局超展開

車道出現蝙蝠車！警車閃燈示意攔檢 (圖翻攝自youtube/New York Post)

電影裡的正義角色，總是讓不少人想模仿，若在路上看見蝙蝠俠，肯定讓人搶著合照。加拿大安大略省馬路上，日前出現一輛蝙蝠車，由於外型相當吸睛，讓人忍不住多看好幾眼，豈料他最後也被警察盯上，警車閃燈示意他停靠接受臨檢，沒想到警員一下車，居然是想與蝙蝠俠合照。

綜合外媒報導，一名網友日前在安大略省馬路上，看見一輛神複製電影的蝙蝠車，隨後警車隨後便閃燈，要求駕駛靠邊停車，一名身穿蝙蝠裝的男子便走下車，接受員警的巡查，起初拍攝者以為是蝙蝠俠超速，或不合法改車，豈料兩人沒講幾句話，蝙蝠俠便開車離開，讓拍攝者直呼「太好了吧！」，並將影片上傳網路。

而這名蝙蝠俠Coser其實是史蒂芬(Stephen Lawrence)，在當地小有名氣，平時是一名口可樂員工，因為非常喜歡蝙蝠俠，才會將自己與愛車，還原蝙蝠俠電影裡的模樣，有時還會參加慈善活動或至醫院，帶給需要幫助的孩子們快樂，而他也強調，這輛蝙蝠車是合法改裝上路，因此沒有問題。

事後史帝芬也表示，18日回家途中，由於他的車外型太引人注目，導致許多人跟在他後面拍照，他認為這樣會造成交通問題，甚至非常危險，於是發現警車後便上前求助，只是護送到一半時，警車突然閃燈示意停靠，原本他還不清楚發生什麼事情，直到下車才知道，原來是員警覺得機會難得，因此想跟蝙蝠俠合照，而當地警局也證實此事，更表示此舉並沒不好，還可拉近警民關係。

平時是一名口可樂員工，因為非常喜歡蝙蝠俠，才會將自己與愛車，還原蝙蝠俠電影裡的模樣，有時還會參加慈善活動或至醫院，帶給需要幫助的孩子們快樂

其實生活好應該係噉

香港有邊條路可以比呢架車行 而又唔會hi到地下

型撚到

咩叫超展開

神展開d fd?

日文借過黎

ちょうてんかい

意想不到嘅發展

原來是員警覺得機會難得，因此想跟蝙蝠俠合照，而當地警局也證實此事，更表示此舉並沒不好，還可拉近警民關係。

如果香港發生，連登仔：極醜惡

而當地警局也證實此事，更表示此舉並沒不好，還可拉近警民關係。

勾佐先啦 極咩醜惡

唔重要, 著到咁係香港渣電單車, 未出停車場batman都會因為香港濕熱而死

著到咁揸電單車死咗啦

影相唔使你教

好感動

喺香港：
嘩你架車幾錢呀
扮batman一個月搵幾多呀
點解唔將d改裝錢做首期呀

渣少幾次蝙蝠車就上到樓

佢cosplay得幾好 仲好撚似..

展超個老豆

件衫好型
已經唔係cosplay級數
拎黎拍電影都得

佢上車個下好撚型

送架賓利俾港豬都冇錢泊

只要有心，人人都可以係batman

美國都有

呢個Batman好似早幾年車禍過咗身

咪又係雞

型到
實現 做左好多人夢想

係香港就會變成咁

濫用職權
番工時間做私人野
公器私用

之類

識嘢

This is not a car (低音）

喺香港應該畀人投訴到無咗份工

一陣佢上老龍對面線掛住望又炒

呢d車點改裝先合法

Old news is

你估係香港19過時條例

你有時間真係會去做義工?

batman一個已經屌打全部英雄

Dc又贏

香港發生一定係勾撚曬佢

聽日要番工 不了

第一日時拉鳩左個司機先
再拖車返去驗

港支人
不敢反抗
落得每日返12粒鐘下場

有錢就做蝙蝠俠 無錢就做警察

繁體支那MIX完日文既ON 用語

好撚型

加州撚表示放工返屋企果時見過，但應該另一架

香港
違法，之後特首、局長、建制派、港人港地護航

要睇返當地既法律先

好羨慕自由國家

展超d fd

呢個係因為警察印象問題
如果警察畀市民個印象係正面廉潔，香港人都唔會太大聲音

一個batman 贏哂全部Marvel 班友啦

加拿大可樂員工都有時間同財力做自己野
香港

人地政府係民選。郡警長直選產生。警務署長由民選既市長委任。點同凸區只服務非民選極權政府既黑警。

係外國做可樂廠工人都可以咁有生活